和平分手係咪唔應該去箍煲？

話說早幾個禮拜同女朋友分手

佢話覺得個關係好似同以前唔同咗 加上佢公司有個project要做 搞到好忙

所以佢覺得再繼續落去有啲大壓力所以想分手

我就仲好愛佢 好想同佢一齊走落去 去到結婚 生仔

我哋本身啲條件都好夾 但就係性格上有啲唔同

不過我覺得性格唔同 係可以互補長短嘅

例如本身我冇嘅習慣 佢有 之後慢慢變到我都養成咗嗰種習慣

又或者本身樣嘢我由唔鐘意變到有興趣 都係因為佢

我啱啱開始嗰時 成日覺得佢好似唔太話看重段感情

但相處咗一段時間 都覺得其實佢都好愛我嘅

我承認我份人係悶 熱戀期摭住咗依個缺點

到完咗之後 慢慢又出現返

而家諗返落 我有好多嘢做 可以段關係冇咁悶 只希望有多次機會

但直到分手前佢就開始變得冷淡 分咗手之後佢如常生活 而我就行屍走肉咁

我哋因為附近返工 所以有時都會見到對方 而佢又話會當我做好朋友咁

但見佢生活得咁好 其實係咪應該放手

100%可以肯定唔係有新目標

我有信心可以俾當初更快樂 我亦覺得只要過咗依個難關 我哋會走更遠

如果係你哋 你會點做

唔好懶啦，一定搵d新野做

佢未 block你的話，揾佢傾下啦。

我最怕佢一啲感情都冇曬 我嚟緊約咗佢出去玩 好想最後試多次 但驚佢厭我煩

拍咗幾耐先

你係緊張嘅 就唔會等到我地出聲分手先
覺得自己要做d 野
你自己都講分手前佢都冷洲左
佢對你冷淡左你都唔醒覺
到真係等到佢都心炎晒
講到出口話分手
先想去做d 野

你真係想做嘅就唔好期望任何結果
你好似追一個女仔咁從新追過佢

人地唔理你都係人地嘅自由
因為對方之前已經比晒機會你

祝你好運

人地出聲分手
Sor

嚇咗一嚇 以為係佢本人 我就係太蠢 以為佢冷淡係佢忙 想俾空間佢

1年喇

唔好箍 點解佢冷淡係你錯
我以前都係咁樣俾人飛
佢冷淡我主動搵佢但佢完全唔領情

Block左佢
利申：試左

佢都係咁話我冇錯 但我就自己呃自己 係佢最近壓力大 加佢拍拖經驗少 先想分手 所以我先想箍煲

成效如何？我覺得太辛苦 我寧願好似朋友咁見都唔想永遠見唔到

箍黎有咩用
你冇做錯嘢佢突然冷淡已經好明顯唔再鍾意你
何必要為一個唔著緊你嘅人傷神
不過都係你自己揀
如果你真係好愛佢咪即管試下
不過我份人就好灑脫唔會拖拖拉拉
佢話分手嗰下我已經即刻del晒佢d嘢

好羨慕你 我覺得可能我係做錯嘢 所以我先想去箍 可能我之後出嚟嗰時 講嘅一番話 可以令佢心動返

我都會好傷心
只係覺得佢既然選擇咗離開咁我咪尊重佢
就算分手呢一刻幾唔捨得都好
佢講分手嗰下係的確傷害咗我
就算第日一齊返我都冇辦法原諒佢
可能喺我個腦入面一段關係得兩個state
就係 完好 同埋 已經爛咗救返都徙氣

肯定係對其他人有好感
忙唔會令人想分手，但新對象會

一年咁除咗熱戀期一定有其他回憶啦
佢冇block你就yo佢啦
但唔好太chur一口氣send幾十個信息

決絕啲啦 過一排如果佢諗清楚仲想同你一齊 會搵返你 佢宜家講到明曬 你仲去搵佢 佢會更加辛苦

我乜都唔做 佢會唔會忘記我 我做啲嘢 會唔會起碼俾佢知我存在

如果真係唔鐘意你嘅 做咩都無用 箍煲嘅話 剩返嗰少少好感都會無埋

和平分手都唔箍，你將來會覺得遺憾。

佢肯同你出去把握機會啦

點樣可以和平分手你明明都唔想分
一係畀個時間大家分開下，之後再花心思追返佢得唔得
但依段時間真係唔可以搵大家

段時間應該幾耐